毛魔有冇睇過1984

懷疑佢當自己係big bather咁玩文革

brother

1984 對威權政府係教科書

佢應該睇住去做
係差在中國窮到窿冇錢整telescreen

而家支那嘅監控技術同咩嘢信用評價系統，已經超越1984了

唔講以為作者係以支那為原型諗個故事出黎
係差在本書1949出
支那都幾痴撚線下

其實我有諗過，會唔會係掉返轉
支共當1984係教科書

琴日仲要出稿話支安法係地方政府不能承受之重，用撚埋生命不能承受的輕，又一本有份講極權嘅書

作者一係天才, 一係未來人

作者寫 1984 係用黎警告共產黨有幾咁邪惡
當時已經有蘇共係度

去到2020年共產黨都仲係到

1949年初版 共產黨執政
1984年 中英聯合聲明 香港從此

奧威爾本人咪又係社會主義支持者
佢反蘇不反共咋

社會主義唔等於共產黨